高登出咁多音樂鬼才,點解連登一個都出唔到?

唔好逼我出山....................

飲食台有一個你唔知姐

講多少少啦
我把聲似張敬軒 作歌拍得上林值

作歌？

唔好得把口

太多中學雞 質素有返咁上下

想聽下你嘅作品